陳雲：機場的事，不要道歉！

陳雲：機場的事，不要道歉！謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間藝術形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，納粹集團及英美盟軍也用。

示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？

你以為你的對手是無權力任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。中共的武警團將文明禮貌處事，國際旅客也會諒解。一旦武警團進入香港警察編制，香港就進入烏克蘭模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。

中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！

好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

據說阻礙旅客登機的都是警方喬裝成的示威者。

agger!

612 721 811

Agger

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

〈雙管齊下〉除左道歉大會，有無諗過道謝大會

跟到國師斯路

部分同意

同意

自認平時係扮無食藥

推

雖然係陳雲, 但有好既意見就當然值得參考

PUSH

你以為你的對手是無權力任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

國師真係好大量 成日比連登仔話佢無食藥 仲出山救港

今次講得啱

你以為你的對手是無權力任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

Pish

國師所言甚是

有食藥

721 811

不分化，繼續上路

陳雲：會死人ga。我現在都不鬥氣啦。不做方丈啦。

個個把口平時陰陽怪氣，尖酸刻薄，到最後其實都最愛香港
求大家唔好再互相指責

不道歉 冷處理

Push

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

記住係政府停航班，而唔係和平嘅示威者！

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

你以為你的對手是無權力任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

國師有食藥真係正常到得人驚

push！

[緊急分析]法！不！責！眾！

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

國師出手，值得一讀

今次食左藥

唔好因人廢言
國師直線比方向我地

搞文宣就得，示威者冇錯，錯嘅係政府

中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！